有無人個身體都係咁犯賤？

唔夠瞓會好精神 瞓得夠個樣反而好攰
食煎炸嘢唔會爆瘡 就住嚟食反而會爆幾粒
咁係好定唔好？係咪有病？儲埋一次過大爆發

My heart broke again :(

係呀

why

女仔人家把口好啲得唔得

Got reject

早幾日通頂 28個鐘冇瞓過
超精神
嗰晩又食百力茲食杯麵但係一粒瘡都冇

呢幾日不停甩頭髮成床成個浴缸成屋都係頭髮

r.a.p.

仲要鼻敏感好難抖氣
以為自己中咗肺炎係咁先

甩極都好多頭髮喔

哮喘發作先似= = 嚇到即刻照張肺片

一日唔瞓係會精神透支到以為自己唔攰

我返30個鐘嘅shift 幾日加埋訓得嗰8個鐘都好鬼精神同埋皮膚好好，反而放假就即刻爆到成面毒瘡搞到唔想同朋友出街

想喊 喊唔出

我呢排每日都活喺武漢嘅陰影下
日日都好似人生最後一日咁 超充實

是瞓得少
唔夠瞓之後見人個個話wa你咁精神
瞓得夠啲人問你係咪好攰

點解會咁

咁唔好喊

我都無漢

你有freestyle嗎？

大劣仔

不要傷心!
你下一段一定戀情可以結婚的
到時記得搵我!

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

男人無個好

仲未上咩

呢個世上唔係男就係女
有時覺得跨物種嘅愛情都唔錯

有男朋友個時唔想做 分咗手之後好想要

我愛電話

有無都想要

最近睇咗本書學星體投射
好想學成之後同其他能量談戀愛
好刺激好似抽卡咁
可能會抽到外星人

書名？

唔知點解 推本都上唔到

可能一日前

靈魂的冒險: 穿越物質與靈魂次元的旅程

樓主開post個主題唔係空白！！！

抽到話我知

學識打字

本書唔係一睇就識㗎葉師父

我撞親左手會不自覺想撞返右手平衡返

有冇人係明明想早瞓，但晨咁早撻落床就開始亂諗嘢，乜都諗一餐，諗到個心煩哂，最後又係搞到勁晏先瞓到
雖然宜家停緊課，但都想早睡早起，唔想瞓到勁晏，哂咗成日

睇兩次先囉

你係心理變態

無 唔想早瞓

放假就咁撚早醒
返工又唔知醒差啲遲到

係你虧姐

太浪費時間了
我已經睇緊另一本了
今次係摺紙數學書
不過係日文我應該好快睇完

想痾屎痾唔到 唔想就肚痾到七彩

你飲開閪茶strong

瞓得最少嘅時候皮膚反而最好

你識日文？
はたらやあ暇な朝な山はさ瞬浜や中田さん

而且好精靈 到底點解會咁

唔係呀
幾百頁每頁得嗰10零個漢字
一陣就睇完啦 係啲圖難明姐

當身體冇訓一段時間係會變得特別精神
所以係正常
係之後你還返啫

我都是鳩打的哈哈

Are you having orgasm now？

試下 唔夠瞓幾日
跟住搵日 一覺瞓到天光

平時訓得幾個鐘都冇野 放假一訓得耐就頭痛

只要我想 幾時都可以一覺瞓天光

放假瞓得幾個鐘有嘢就話啫 瞓得耐先痛比較唔到喎

因為通頂唔夠訓係透支緊你副偈
補眠係還息
夠訓係還錢 要keep住夠訓先會重見光明
如果唔係只係一路loop

我一直在黑暗中嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

終於有人讀過啲書

訓得夠黑眼圈真係大啲

日日都瞓唔到 但好精神

你真係好撚醒

有冇咩原因？

無眼袋唔靚

你因住 要還㗎

訓得多都攰 姐係睡眠質素差囉

鬼唔知-.-

Agg sis

55

唔撚飲呀屌

飲元素表飲到你咁strong

成撚日開埋d on9 post
仲推到上熱鬥
一係5毛 一係就痴線婆

咁你又問

仲唔係悶到發霉

依個post有幾on9？
又係你依啲撚樣目攬實個熱門嚟屈毛
block咗我咪睇唔到囉屌你老母

我依家又唔係問瞓得夠都攰係咪睡眠質素差

睇你個uid都唔新仲成個p牌柒吓柒吓咁
你係有證據就攞出嚟
咪一句起底見到發癲式開post就當人五毛pr公司
你哋啲熱門狗除咗屈人嗰陣勇武仲識乜
隔住個moon屈鳩人就好啦 出到去咪亂鳩咁捉鬼啊

唉 大家都係老屎窟 差你幾日，
用不推po咪算囉

咁長命都冇撚用啦

我之前有用咪一樣上咗熱門再成班入嚟吠
用唔用都屌我點解要順佢哋意

[ppppp

咩事

無，應該得你會咁
夠訓會皮膚光滑，好似吳彥祖

吳彥祖皮膚好好咩？

總之我夠訓會好似吳彥祖咁能靚仔ok?

唔覺佢靚仔

咁高要求既😨

😅我是口味獨特

我同陳同佳有d似樣
受不受媾

不= =

商機無限之。醫護集體大移民

晚晚6,7點訓，依家有d發燒、周身無力，會唔會中左肺炎

去藍店問吓

仲唔糞

就

會唔會係身體要調理返？